一人一種食m記既奇怪方法

我先，食板雞餐加泰式辣醬

熱香餅 全部搽牛油之後切哂細細舊再淋糖漿

可樂走杯

薯條拎叉食

叫沙律食以為好健康

魚柳包加茄汁
其他包加泰式辣醬

麥雞特別醬撈粟米

我係麥樂雞同薯條都係😅😅

熱咖啡溝麥旋風

帶隻狗入去餵佢食

叫樓主老母喂我食

麥樂雞溝可樂

你係咪叫佢係早餐果啲餐具袋拆比你

呢舊同學啲手指好似有啲短所以要我老母餵

用薯條插一下自己屎眼再食

2個魚柳包合體
變雙層魚柳包

嘩屌

剁碎薯餠溝豬骨濃湯

著條會點雪糕
一個包會分開咁多層黎食

佢會直接攞隻叉比我架喎 應該11點後有食物要用叉食

蘋果批點茄汁

麥樂雞點茄汁 薯條點甜酸醬

薯條點雪糕

茄汁加糖點薯條

左邊包皮個笑哈哈

唔俾錢食

沙律？

其實薯條點甜酸醬係幾好食

唔記得左有呢個餐

用薯條點新地食

食麥樂雞摵晒D皮食左先再成舊點甜酸醬 咁樣好似食好耐架

食脆香雞翼去左骨再點泰式辣醬啖啖肉

咩事

好食!

薯餅 搽 果醬食

一路屌住樓主老母，一路食

shake shake粉加麥樂雞 其實都唔算奇怪仲幾好味添

薯條叫走鹽 為求新鮮炸
自己再拎包鹽 黑椒

薯條放雪櫃
隔幾個鐘先攞出黎食

麥樂雞只點茄汁

好食咩咁 熱辣辣卜卜脆先正

薯條點甜筒

凍凍地，有少少硬，但又無咩油既感覺

茄汁加糖 好撚正

食薯條唔用手 唔用叉

買一個豬柳蛋漢堡, 食一半就可嘆埋豬柳漢堡

shark shark粉煲湯底煮公仔麵 再將板雞舊雞切件放係上面 著條就夾包食

麥樂雞 食左皮先再食舊肉

茄汁溝代糖點薯條食

曾經見過有人將啲薯條浸水食

點解要負評我

咩醬都唔食

正常食不過叫個mk妹喺枱底同我含

清識波, 試過翻唔到轉頭

淨食鹽

呢個都唔少人用,, 但接受唔到

麥香雞走醬 之後落2包泰式辣醬

熱香餅餐將淨既糖漿淋上塊豬柳度再切來食

負皮既人試下啦

叫食薯條走鹽落糖食

識食

我由細到大都係咁食

茄汁一定要拎A8

係咪正

食慣左加糖 普通點茄汁好酸

食珍寶早晨全餐會將塊熱香餅搽牛油再夾住塊豬柳同蛋食

巨無霸食咗中間層包皮先

早餐個早晨全餐入面有塊豬柳
點果醬食

薯條插落飲管 然後飲啖可樂 跟手食埋條薯條

Tyler1 Special

Shark shark薯條加埋麥樂雞

喂識食

暫時淨係試咗和風紫菜味 下次再試埋 其他味

豬柳漢堡個包搽果醬

茄汁溝辣醬點薯條，比例2:1

薯條點雪糕食

快啲食bbq粉 講起都想食

薯條點泰式辣醬

豬柳蛋漢堡加泰式辣醬

食熱香餅好似砌磚牆咁
一塊餅喺底
上面放一舊牛油加糖漿 溝均
上面再撻第二塊餅 再加牛油糖漿
最後撻埋最後果塊喺上面
三塊一齊切嚟食

疊起三塊熱香餅中間夾住塊豬柳就咁咬
落埋糖漿仲好食

我都係 仲要代糖

薯餅加茄汁，但相信有唔少人係咁做

Bigmac分兩層食

細紙袋 兩包黑椒 薯條

叫左唔食

豬柳強分開個包同蛋同漢堡
蛋同漢堡就咁食
個包夾薯條茄汁食

薯條點雪糕D細路仲食得好開心
試一啖.......

食豬柳強加茄汁

一定會走一塊包皮

屌我又係

龍蝦湯落栗米

叫漢堡包，走包，走醬

軟雪糕放落杯咖啡到
再整碎個cone 撒係面

麥樂雞食哂啲皮先

我想要～

攞咗去餵狗

薯條點雪糕/泰式辣醬

豬柳漢堡塊豬柳搽m記隻提子果醬
世界級

早餐

漢堡扒點糖漿

脆辣雞翼點茄汁！好正！

可樂盒上，巨無霸盤上

我都係咁食
俾朋友同屋企人話重口味
薯餅+糖漿都好正

熱香餅搽果jam
早晨全餐個包搽牛油

以前中學同兩個朋友食
我食薯條點茄汁笑鳩我奇怪
佢地係乜都唔點就咁食

提子醬薯餅
認真好好食!!!

麥樂雞點雪糕

將薯條同埋個包放落搞罐機搞完一次過飲

我一定要唱住黎點餐
咁樣先嗌得冇咁悶同有霸氣

食一啖包，加多幾條薯條，跟住飲一啖可樂，一次過吞
好正

諗到 how to basic

薯條配新地

早餐塊豬柳點糖漿食/提子醬食
薯餅要加茄汁
會另外買個麥樂雞醬點薯條
脆弱雞腿包要加秦式醬

好想睇下製成品

熱香餅餐豬柳淋蜜糖食 比frd話又鹹又甜咁奇怪
同埋薯條點甜酸醬/泰式辣醬

薯條唔點醬
有shake shake 粉果時將麥樂雞撈埋薯條一齊 shake
熱香餅先食餅，最後成舊牛油食

食野食好d啦

Ching 識食

豬柳+蜜糖好撚好食 好夾

食熱香餅，首先三件餅要一齊放，再一刀切，再將六件餅一齊放，再切。一口食晒佢。

ching終於搵到個志同道合既

食麥樂雞同脆香雞翼唔點醬

薯餅淋糖漿

薯條點可樂

朋友 我細細個見中嫲嫲咁食，我學埋咁食

由細到大老母教

我係阿嫲教既 同埋我係張佢三舊疊埋一齊霸切米字形 再淋糖漿

著條走鹽
但要多包鹽同黑椒兩溝食

著條我又未食過

煙肉蛋漢堡加茄汁食

用刀叉食薯條

朋友會搽啲果醬落炒蛋度

有fd好鐘意將茄汁溝泰式辣醬點薯條 話好撚好食

將薯條插落飲管到飲一啖可樂再食左條薯條

用手食薯條但唔食手拎住個個位

早餐塊豬柳搽果醬食

薯條落牛油食

薯條點雪糕
麥樂雞咬晒出面層皮

呢排就梗係 shark shark 麥甩吉同 shark shark 雞翼

double新地走醬走花生

同好，不過試過比人話唔識食

豬柳強＋泰式辣醬

拎人地d薯條食

巨無霸加泰式辣醬

豬柳強加茄汁

雪碧加鹽

薯餅加jam

乜咁多小朋友比評

Shake shake 麥樂雞

由細到大都咁食

見過有人魚柳包走魚柳

薯條點奶昔

食薯條用紙巾索油

茄汁溝甜酸醬點薯條

shark shark薯條 包櫻花蝦味粉加橄欖油，鹽，少少辣椒，拎嚟炒意粉

食薯條會打橫咬開一半 當兩條薯條咁食

全場滿座 買走返上樓 坐係後樓梯食

食咩都加泰式辣醬再加糖

大雞醬加茄汁加糖
試完返唔到轉頭

真係好唔明白今期泡菜 shake shake
粉咁多人吃 '

一食就上癮

夾薯條入豬柳強度